絲打入 告訴你不願相信的事實

1.
如果你同居男友/老公收工返黎無啦啦送禮物比你，佢一定叫完雞返黎，禮物只是罪疚感的補償。

2.
鬼仔(特別係金髮果d)去廁所個成個人挨埋尿兜到，兩隻手掂哂方型尿兜既兩邊，正常電視劇/漫畫d人成日坐係廁板到咁，現實係好污糟無可能，你痴埋去唔好怪男人叫你公廁。

3.
你男友電話一定收埋左個隱藏微信黎約炮，正如AV一樣唔會心你搵到。

有人想知再講

1中哂😂😂😂👍👍👍

3

同你講冇叫過雞

Ex數量報細數

同你結婚，但最愛係初戀嗰個

🤣